今日黎元朗買老婆餅追星既手足，留意元朗一樣特色既野

你地追星還追星，買老婆餅還老婆餅
我地大西北依賴輕鐵做交通工具架
而元朗好容易就會見到路軌上面啲石仔
佢既作用係用黎減震。你地只可以近距離觀賞，不可以執走
唔係會令到我地最愛香港市民同以市民為主既港鐵附屬既輕鐵元朗路段癱喚架

當然如果遇到惡佈分子/受到不對等襲擊拎黎自衛都唔錯架

推到手足可以欣賞到元朗特色同埋少少自衛既本錢

推到手足可以欣賞到元朗特色同埋少少保護自己既本錢

推

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

元朗d路唔係轉晒硬地無用石仔好多年咩？

輕鐵路軌呀

你係咪住元朗果邊？
你一陣入去自己睇下

向元西方向過咗大馬路天橋之後，就係石仔

On9
搞到停左車仲難走

係咪覺得自己好幽默？

樓主想大家喺元朗站留意下咋嘛
講真，大馬路啲路軌邊界石好少

終點係元西 元西去大棠路有路碴
其他係石屎站
咁你真係以為要走坐輕鐵可以走？

樓主（Alexis-Sanchez）係三毛標題狗

死全家斷子絕孫不得好死